覺不覺班友笑鳩利市雙雄既行為好涼簿

又話英超同氣連枝又盛,而家有少少charge 就出黎抽水

55

利市雙狗是米專登玩野唔然波架
by ~何淦途~

不禁倒抽一口涼氣

你好涼薄